[男女平等？]公司班八婆永遠唔會換水樽

平時又話男女平等, 一無水飲你班臭西唔識自己換架

大家鬥唔好換 佢一開聲叫你換就屌7佢

咁重， 小妹拎唔起呀 平時開水樽都係男朋友幫我

垃圾！

好聲好氣都會幫下手
扮睇唔到既含撚啦

我唔會理 平時一叫我換我就會話我唔夠力

屌，今朝我都遇到。
個八婆遠一遠行過來入我房，直接就話出面無水等緊我換。
原來換開水個人放左年假，即刻成班八婆變左廢柴咁。

我唔諗咁多㗎喎.....而家嗰啲水機嗰啲水全部都係放嚮底, 有幾難換 ? 見到我會去玩換啦.

利伸: 手無縛雞之力

係個態度問題，老馮要你換，換慢小小都好似你錯咁。

咁你都幾廢

兩隻手都拎到掛...

垃圾

不過夠力都唔代表可以老馮

咁廢仲拎出黎講

香港office先係男性最受歧視既重災區

無水都唔會換
長期買野飲係位
份工太西
唔想出多分力

放工見到水機差唔多無水第二日就即刻射波
渴死班含家產

叫最低級個邊個邊個換咪得

我會換（要分兩下，托上檯撕膠紙再托去水機）
但我都係唔夠力開樽蓋

我係絲

前公司用緊舊式要反轉放上去嗰種水機

試過換 諗住自己搞掂唔好麻煩同事
點知好心做壞事
扭親條腰加爆腳甲 抖咗2個星期
老細之後話9啲男同事唔幫手

之後俾班友仔屈請食tea

真漢子(女)
利申以前公司成日我發現冇水
即手即刻自己換
然後一班人出嚟飲水

試過一換完水 三四個師奶衝出黎斟
已經係用抽水式都唔撚換